基督徒又唱歌啦

辛苦哂你地

淨化gogogo

想問下大家，不如星期日一齊一路行一路唱啦，連登都需要出力多謝返班教徒一次

教徒們已經堅持左幾晚，我地連登需要發動一個行動去感謝佢地支援。所以我都提議16號大家一路行一路唱

仲唱緊……

唔係港島人
請問地點係？

聽左三分鐘而家首歌喺個腦喺咁loop

愛是不保留

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

好撚勁

好感人加油 團結

想去聽歌同聽道,請問有無封路?

好強

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

真係好勁，人數已經係一隊合唱團
仲要二重定三重奏
如果我係警犬，企係到4個鐘
企完一定幻聽

立場新聞停咗
有無其他link

多得佢地，前線嘅義士先有機會休息，休息夠再同班暴警再開片

佛教徒呢？有冇心去唱下心經去佛下班妖魔鬼怪？

係咪琴日6點唱到衣家就30個鐘